長毛終於百屌成材

成班泛民仲on99 All in
人地一個「屌」字完埸

係長毛？

就算唔係，起碼都投咗白票